824&825呢兩日, 阿伯有小小建議比前線

今朝食早餐，偷聽隔離阿伯講既幾個建議比前線
總結如下:

一、心態
而家政府擺到明就係要同你地玩長期戰
拉晒你地班前線就無人敢出黎搞事
所以重點係唔好比班狗拉，唔好受傷(盡量)
學咩人玩陣地戰姐，班狗個個齊晒裝
攻防樣樣齊，加上有晒指揮，有組織，無得打

布左防線，破壞完政府公物咪走囉
你地要做既係升級意識形態
唔係要打仗，唔係要打敗狗隊
由燈柱、車.......建築物咁升級

二、組織
6至8個人一組行動，其中一個人睇水
見唔對路咪轉場，班狗咁多裝好難轉場
而家班狗嘅其中一個戰略，派速狗捉落單嘅前線
但係見咁多次，都只有20-30速狗出動
佢地捉落單兄弟個一刻只有一兩速狗
其實速狗都落單緊架
(見下link 第2點)
所以如果見到其中一個兄弟落單被捉
其他同組嘅人即刻上前打走啲速狗救人
其他組見到都可以去救人
打狗嘅時間唔好只打上半身，你唔係要殺狗
你係要救人，所以要打下盤
可以用遮勾腳，令佢地失平衡
救人時間只有5-10秒，因為佢地有增援
所以打狗救人要記住黃金5秒鐘！
每組齊上齊落一條心

仲有，打仗定打狗都係要攻人地嘅弱點
有啲位置狗防得20幾狗，搵100個人一齊衝
仲要係佢地休息緊嘅時候衝，狗撚都縮啦
留意到狗一段時間就會休息一陣
(唔建議咁做，擦槍走火就大件事)

仲有，玩火嘅前線，對唔住要話一話你地
今日火攻差啲傷及記者！
唔完美 可接受 但需要改善、改進
仲有火魔法雖然攻擊力高，但攻距都短，大約10米
唔好一開始就出技，傷唔到狗
建議火魔法師係前線兩旁位置候命
速狗出動時，距離15-20米就可以出技
亦可以搵制高點先出技

三、空間/位置
比足夠嘅空間係好重要
方便撤退，唔夠空間難跑，又容易被捉
(見下link 第1 & 3點)
所以人與人或是組與組之間最好留有1-2米
前線與後場support 之間要留有緩衝區，大約15米
後場support 中間留有1條緊急跑道，大約4米，即大約一條車路
麻煩support 自行用噴柒畫區，及用大聲公定時提醒人距

仲有防線前唔好有人！！全部人留係防線後！！
你地走唔切架
(見下link 第2點)

1. 由3:00

2. 由3:25:10至3:25:45
3. 由3:26:02至3:26:15

利申: 無問阿伯同唔同意就share, 阿伯分析得唔錯
帶頭盔: 我唔支持暴力行為

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Tui

push

呀伯邊到講得出呀師兄？

難道你的朋友就是

我將佢講既野文字化姐

推

推上去